中國國家主席有野同大家講

近日黃屍暴徒有破壞無建設，淨係識衝擊法治，破壞香港繁榮偉大既毛黨主席點教你地架，你地班黃屍同我睇清楚

馬克思主義的道理千條萬續，歸根結底就是一句話，造反有理！

用革命的兩手，對待反革命的兩手。

打得贏就打，打不贏就走。

哪裡有壓迫，哪裡就有反抗。

敵進我退，敵駐我擾，敵疲我打，敵退我追。

歷史是人民創造的。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

槍桿子里面出政權！